【to緬甸手足】ဆင်းရဲဒုက္ခအလယ်၌ခွန်အားနှင့်မျှော်လင့်ချက်တည်ဆောက်ပါ

ဆင်းရဲဒုက္ခအလယ်၌ခွန်အားနှင့်မျှော်လင့်ချက်တည်ဆောက်ပါ

苦難 ဆင်းရဲဒုက္ခ
在之中 အလယ်၌
堅毅 與 盼望 ခွန်အားနှင့်မျှော်လင့်ချက်
煉成 တည်ဆောက်ပါ

Google Translate唔知岩唔岩
但係呢句係我地唯一隔空比到佢地既野

係咪又想搞集會？
出定PO先！

緬甸集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

奶茶

btw tweet more la post 喺度有撚用

推